(緊急)HKCC(HS) VS TWC(HD Health science)

323431(BAFS Chem)有讀Apl
Eapp 報左Hkcc HS/marketing/business management

報左東華HD health science啱啱比左offer
原本打算等聽日hkcc一點睇下有冇offer再揀 但係東華要12點前要comfirm交留位費$5000

利申 想升番u nursing 但冇bio底 chem仲要1左 space都唔收 如果accept TWC offer讀落會唔會好辛苦

認真問

另外想問health science係點 難讀？

Push

我221322 twc都收左我
屌佢咁快要交錢我都唔知點好

仲要無理科

冇bio底嘅話你讀HKCC HS都辛苦喎

我打算唔要個offer 搏hkcc

點解唔讀大學

但無bio佢收咩？

起碼係專讀nursing TWC個課程要讀埋medical and laboratory

但當差唔多所有nursing相關嘅科都同bio有關係嘅時候 咁唔係讀得辛苦啲咩 Btw HS都要讀最唔關事嘅ICT

難啲有offer
Hkcc hs要有3322 同bio

我之前都係咁諗
但識幾個冇bio嘅反而gpa好高
Yr1 升翻哂

唔建議TWC HD 難升番degree
你揀番hkcc好過

Hkcc應該唔收
Space上年有收 但聽講今年都係要有埋bio